突發： 高比拜仁意外身亡

人生無常

美國傳媒周日報道，NBA洛杉磯湖人退休球星高比拜恩（Kobe Bryant）周日在加州洛杉磯市郊墜機身亡，終年41歲。

TMZ網站報道，高比與另外四人乘搭他的私人直升機，在卡拉巴薩斯（Calabasas）墜毀。墜機原因調查中。

高比生於美國費城，1996年首次在NBA出賽，2016年球季結束後退休，在他為洛杉磯湖人效力的20年職業生涯中，總得分達到33,643分，位居NBA歷史第三位，直至周六才被勒邦占士（LeBron James）超越。

高比遺下妻子和四女兒。

點解死的唔係777
R.i.p

死LeBron James都好呀，點解要死Kobe

RIP.

一代巨星就突然走左
.

RIP

仲有個二女都死咗